(造句) 你已經OO了

你已經封鎖了

我覺得要加個"被"字

你已經玩完了